是日靚午餐 很大唷！焗豬扒飯

睇見就唔c服

頭香

屌你老母食屎啦

比老鼠食過啊？ 咁細塊

講下味道先
一見29蚊即時去食
無因為特價而偷工減料
三大既焗豬我最愛呢間
因為呢間個汁最好味
食落個攝護線好c伏
今晚收工再去食多次先

撚大唷！狗也不屌

非

大係邊? 大過兒童餐?

百里香中出咗個印度叛徒

專登入嚟俾負皮

邊三大

大大美

要求霸權午餐
反垃圾午餐
你我有責

撚大唷

同食屎一樣，但印度人話正常!
同J定廷一樣，但印度巴話正常

點餐有無叫全名？

有 仲大大聲叫

唔要259了
已扑

好難食